求意見，香港人找台灣工作

巴打絲打，請問係香港點可能搵到台灣長期工作？面試會點進行？定應該申請大企業申請外派？感謝

上人力銀行慢慢睇

搵你老母咩，去做雞把啦

你有冇專業先？
如果普通人一個，點解要請你，又要搞簽證

而且台灣人叫價實低過你

台灣嘅人工你受唔受得起呀

我做會計架，就黎考到會計師

搵工唔難，難在搞visa ，啲公司唔係唔想搞，係怕麻煩同唔識，個陣我都係自己去搞（來回超過10次）

乜撚野受唔受得起

係頂唔頂得順

學多兩年中文先上連燈啦

台灣會計人工賤過地底泥，巴打做下資料搜集先...

普通人一個，點解要請你，又要搞簽證

而且台灣人叫價實低過你